鐵證曝光！C朗「認罪」等坐監

葡萄牙C朗拿度涉嫌於2009年，喺美國拉斯維加斯強姦女子Kathryn Mayorga，女事主早前宣布向C朗提出起訴，而該祖雲達斯球星就堅稱自己無辜。不過，德國《明鏡周刊》周六(1號)再爆出驚人消息，指控方已經得到一份秘密文件，內容係C朗當年同洛杉磯刑事律師嘅問答紀錄，而文件顯示C朗當時曾「認罪」，承認女事主喺性交過程中，曾經多次講「唔好」同埋「停」，C朗明顯係違背女方意願，即係強姦！

C朗喺09年同Kathryn Mayorga性交後，曾經喺律師樓達成「保密協議」，並且支付37.5萬美元嘅「掩口費」。C朗喺09年8月3日，更曾經為一份多達41頁嘅調查問卷「作供」，呢份文件亦係呢單案嘅關鍵。

消息指目前控辯雙方所用嘅資料，係09年12月24日由C朗代表律師發布嘅「修飾版」，不過《明鏡周刊》日前就宣稱，佢哋已得到09年8月簽定嘅「原始版」，2個版本入面C朗嘅證供係完全相反！C朗喺「原始版」證供入面承認：「佢(Kathryn)多次講『唔好』同埋『停』」，又指Kathryn曾講過「唔得，唔可以(性交)，我唔似其他人。」

同身家冇直接關係

唔好停

唔好停?

牙朗要坐

但條女收咗暗口費都要繼續爆，算唔算違約？

算

錢是民事
姦是刑事

唔知會唔會真係要坐監

c朗係強姦犯
條女係雞

王騎召喚

法律背後係睇你個人有冇價值，
會唔會為條女破壞c朗為國家帶黎ga 收益？

ga你老母

你老尾臭閪

ga你老豆

其他地方唔知
但香港如果合約內容本身違法係無效
暗口費重係妨礙司法公正

DONT STOP

美斯又贏

雞還雞，可以唔做你生意架嘛

dont、stop？

以為王蛇出post

去泰國同牙朗相會吧

係 don’t , stop 定 don’t stop 有待確定

做做下停條女可能告得仲甘

以後屌西前要簽返張同意書啦不如

又落club又上埋酒店，唔扑野唔通開房玩煮飯仔？

朗哥又贏

講乜春英文
講廣東話就打得甩啦

我好明白男人谷精上腦係會咩都做得出

贏美斯一次強姦

痴撚線！ 有幸俾朗哥屌！ 你執到啦！

yes 解釋晒

刑事是政府告佢

賤朗有權告返佢違反合約，但坐監時告

有歐美av聲

報紙佬真係易做，一係寫牙朗，一係寫摩狗，成個球壇最高新聞價值呢兩條友

雞姦球玉登基

靚仔都要。。

don't stop

有錢人玩到冇野好玩
玩強姦

強暴朗今次身敗名裂

唔識踢波
返去坐下岩架啦

庭外會和解
洗咩坐

Rapenaldo

D錢洗哂又出返黎告人搵多筆

等一下 我有老公

勞資糾紛啫，傾岩價，分分鐘條女出黎做證話C朗冇強姦自己

你同法官講?

問題份秘密合約,已經係認晒罪
唔係勞資糾紛

唔好，停

叫雞唔比錢

王騎好波

之後係咪咁怕左女人，轉左基

廣東話，入呀

好多2000後賤朗迷
未知刑事法,民事法係乜

最後咪又係屈錢

李力持d笑話嚟喎

$$$

佢打破左d 人話佢係gay 既傳聞

Ga你老母

新類型強姦球玉

條女肯收幾十萬保密
依家都係想拎多筆和解金姐
坐就實唔洗坐既

似講，搞咩呀。多啲喎

咁個女人講中文 個葡萄牙佬聽唔明 以為佢好high都好正常嘅 我諗

C朗今鋪真係攞黎Gin

講真 如果條女真係不忿 想拎翻公道

咁點解當初要簽掩口費

VAR

dont....stop...

Rapenaldo之前比拳王屌屎忽果時有冇嗌stop?

收咗錢都有得告？女係咪有特權

和解協議商議時，女方不滿C朗冇到場，所以寫咗封長六頁嘅信，要求對方律師兩星期內讀畀C朗聽，呢項要求係寫入和解協議條款中

但上年明鏡週刊收到「足球解密」文件爆料而進行調查報道後，C朗經理人否認所有報道，又話從來冇收過封信。女方律師以此認為C朗方面違反和解協議條款:

...the letter which is almost six pages long. It is difficult to read. Essentially a long, desperate wail.

"I screamed NO NO NO NO NO NOOOO over and over I begged you to stop."

"You jumped on me from behind," she writes, "with a white rosary on your neck!! What would God think of that!!! What would God think of you!!!"

"I hope you realize what you have done and learned from this terrible mistake!! Don't take another woman's life as you did mine!!"...

...There is also, though, reason to believe that Ronaldo's side may have violated one of the clauses of the out-of-court settlement itself. As part of the settlement, Ronaldo's lawyer Osório de Castro agreed to read his client the letter from Kathryn Mayorga within two weeks of receiving it. The American lawyer sent a reminder to Ronaldo's Portuguese lawyer at the end of September 2010. "By my calculation," the lawyer wrote, "tomorrow is two weeks since the letter was delivered to you. Accordingly, please confirm if the letter has been read to Topher." Topher is a reference to Ronaldo...

...In its statement denying all allegations against Ronaldo, his agency Gestifute likewise states that this "alleged letter" from the "so-called victim" was actually "never received" by Ronaldo.